【集思廣益】勇武育成計劃

首先我好想講前線手足係最值得尊敬既一群
正因為有你地
呢場運動先可以一直落去走到今日

和理非係勇武最堅既盾
我絕對唔係怪責和理非
但重點問題係我認為而家盾太多
而呢場運動要嬴
我認為一定要更多和理非 加入成為勇武既一份子

不得不講現實
就係即使過左612 71 黎到今日728
支持呢場運動既人 和理非都仍然係佔大多數
即使過往二十年, 大家都明左膠唱歌遊行散水係完全不能撼動政權
再現實D講係連郁佢一條毛都做唔到,
個問題係但大多數人依然天真地相信
自己出過黎 打過卡 行過就得
公平講到今日
和理非其實有進步 起碼唔會遊完行就即刻走
但講真 由今日有730散水既消息開始
我係睇住一車一車人上車走 其實真係好撚灰
我地再唔進化 或者照而家進化既速度
老實講我對呢場運動都幾悲觀
但究竟有咩方法, 可以令更多和理非成為真正勇武一份子?或者可以加速大家既進化?
以下開放討論

pish

好想嬴呀

幫推

我覺得每個人都可以做得更加多

push

其實我有好冷血咁諗過
係咪要見到再有手足, 為呢場運動而犠牲
或者即係有更多流血
大家先會再進化?
但我真係唔想係咁
再講, 一早已經有六位手足.........

劍同盾
缺一不可

和理優多數係有負擔嘅人，減少佢地負擔就ok
1.冇gear
你有豬嘴同眼罩嘅gear俾和理非，相信會多咗和理優加入
但唔該拎咗gear嘅自己帶走，你冇犯法傢
2.星期日活動
因為第二日返工，所以會少咗人